港兒，你媽到底欠了你什麼，8問香港？！

為身在海外的愛國「糞青」，我此刻雖遠在萬里之外，也心糸祖國。 八問港兒？你親媽到底欠你什麼？！

一問港兒：你寄養人家多年，回歸後你親媽怕你不習慣，嚴格執行回歸時定下的「一國兩制」方針，讓你享有標誌高度自治的司法審判權、立法權、行政自理權。

二問港兒：你從來不用向中央政府你親媽交一分錢的稅，自己賺的錢自己花，家裡孩子多，你媽再窮再苦也沒找你要一分半文，這一點讓廣東山東等財稅大省相當羨慕。

三問港兒：為了保護你的地位和優勢，你親媽-中央政府一再壓制別的城市，比如上海深水港、自貿區、金融中心、迪士尼等項目的啓動，生怕對你不利。

四問港兒：你的產品進入大陸，273種主要產品實行的都是零關稅，這就意味著，大陸這個全世界最大市場對你基本上是敞開的，讓周邊國家和地區垂涎三尺。

五問港兒：你親媽-中央政府一直大力鼓勵大陸人到香港去旅遊，而去香港旅遊的最主要項目就是購物，家裡人大把大把地錢消費在香港，給你帶來的好處用屁股都想得明白。

六問港兒：當年不得已你在別人家、人家給你什麼自由了？駐港英軍用你的錢養著，港督及其他高官讓你參與選舉麼？稅收可一分不少收，你怎麼不「佔中」？

七問港兒：在民生上優先照顧。你親媽每天將最優質最新鮮的肉、菜、蛋、奶源源不斷地送到香港，保證水、電、氣的供應，從不吝嗇，從不含糊。

八問港兒：你親媽在國際上，給予作為地方政府的你高度尊重，允許你以實體身份參與國際事務，在各種國際場合上佔有獨立席位，可以與中央政府一同參與，給足了你面子。 港兒：你親媽到底欠你什麼？!

我都收到，有冇人逐點反駁，等人收到駁番班大陸狗

差唔多全部都是關於錢的問題，而在港人要守護的是錢嗎？

8問但得兩條問題
弱智唔好學人寫文啦

香港親媽係清朝

一答媽你老母：初期你窮撚過閪，我就好撚有錢，你怕我比人地收返黎養咋，唔好講到自己咁偉大啦！你唔守好一國兩制，我就可以返我真。老母到！

二答媽你老母：我有美國關係法，令到我同你要交嘅關稅、信貸評級會唔同，你要我比家用你，即係叫我去用我嘅名義向其他人攞錢你洗啦！如果我咁做，美國關係法取消左，我窮撚過你呀！臭閪！

三答媽你老母：怕對我不利，你唔撚好開囉！定係過唔到我頭呀？將d野調撚轉講？

四答媽你老母：咪撚講到我係單方受益者咁，我有幫你振興經濟咖！我唔撚係你到開廠，你食草啦！冇我陸路入貨比你，你自己買飛機貨啦！

五答媽你老母：所以咪有咁柒多閪人黎鳩烏囉！攪到我成身都污撚糟哂！

六答媽你老母：起碼人地有提出過真普選，你冇！有都係呃民智未開嗰班嘅！夠膽就比我真普選！錫我定錫我d錢呀？

七答媽你老母：錫我就送比我，咪撚要我用錢同買！

八答媽你老母：就係因為我咁特別，關稅唔同、信貸評級唔同、三權分立，因為你要比人地知我嘅存在所以應該分開我同你，如果唔係，當時邊撚個同你做生意呀？

Ps: 你欠我民主自由

媽乜野 ?????? 見到就燥
成日當自己阿爸阿媽

兒佢老母閪咩，大陸佬真係好撚戇鳩，一開始個立論就係自己高高在上，人地就低佢一等咁討論，講黎把撚

7. 唔洗俾錢咩 講到送咁

喂中國媽媽咁撚想仲去外國
八問支母：
1.你媽中國6780年代唔係我地港兒送衫褲鞋襪俾你地你邊有得著？
2.你媽改革開放無港資上去做開荒牛你會有今日？
3.成日吹到深圳點點點好 如果唔係近香港 撚有咁好經濟？
4.你媽四川地震我地捐成百億上去俾人貪撚晒你好意思講？
5.迪士尼開喺邊係美國佬決定 會唔會係維護香港地位先唔俾入主中國，何況上海都開左
6.,03年你延誤沙士病情殺左咁多香港人你唔講？
7.香港啲大學年年放咁多大陸仔嚟咁多scholarship 一樣俾佢地當跳板去外國 又唔見佢地報效香港？
8. 屌你老母爛臭閪

未見過個仔係大過老母，除咗後母外

垃圾咪撚擺上嚟

媽你老母啊
我地係你啊爺都唔撚知

媽你老母

生母係大清帝國
養母係大不列顛及北愛爾蘭聯合王國
關你中華人民共和國撚事？

抱歉你認錯人了，香港年紀比中共老。

年下義母

共產黨人最中意就係認親認戚拎著數

送腦送到癲撚左

洗

兒你老母
中共今年幾歲呀

佢都CLS個時香港勁過中國咁多，一國兩制唔係佢施捨 係佢唔咁樣做唔得。仲有，其他地方窮關我地咩撚野事，依家有義務要幫手？仲有，講到無受我地恩惠咁，四川地震我地捐左幾多個億呀你老母，無良心似係你班大陸人！

又係父母論，民主社會人人平等，只有極權國家先會用父母論去講政治，因為佢地永遠係做父母一方，高你一級

一答嚴母：1989發生D咩事，大家都知La，邊有自己老母會殺親生仔？親生仔都咁殺，更何況我地呢D從「後第乸」返去既仔？你未試下唔一家兩制囉？睇下我呢個做仔既反唔反枱？

二答嚴母：啊老母呀，你成個屋企以前窮到仆街，即使我身處後母到，都幫到你幫到盡La，然後你話轉家規，要搵錢喇，ok，上去幫你La，點知屌，個做啊媽貪撚到連自己D仔既錢都要，好似無規舉咁撚樣，個後母無咩好架咋，正係話做人唔撚貪得，你試下返到個親生老母到，將所有錢上繳晒，壹蚊私己錢唔撚留得得，睇下我呢個做仔反唔反枱！

三答嚴母：啊老母，姐係做人地啊媽，可唔可以唔好講大話呢？我地喺後第乸到成為亞洲驕子啊，我地返到自己屋企，啊老母你話想其他仔學我地，ok啊，但係你果D仔有毛有翼la，本來都覺得我地ok既！有競爭先有進步！然後啊老母你做D咩，開始無視一家兩制啊，主動破壞屋企和諧啊，然後你賴我地反骨，真係呢…，邊有人咁撚做啊媽架

四答嚴母：點啊，老母，你係未想自己既仔為屋企既內部事務都要課金啊？同一個屋企，乜野都講錢，無感情架La，反枱囉，無問題架

五答嚴母：姐係咁，親子關係，除左用錢黎維繫，價值觀既情感交流都好撚重要，你叫其他仔幫襯我地生意，多撚謝！但係屌你，你叫其他仔俾錢前先申我地一腳，整痛我地，然後笑住同你地講多謝，對唔撚住，我地笑唔出

六答嚴母：啊老母呀，以前我地喺後第乸到食好住好，搵到錢，我地完全唔介意俾錢請班兵睇住個屋企，97年你話攞翻我地，講明，啊老母你話屋企安全由你負責，咁我地做仔既唔撚唔聽你講咩！啊老母你咁疊水，我做仔既仲要課金，買兩個門神痴屋企門口，咁屋企下下都講錢，無感情架La，反枱囉

七答嚴母：邊有自己做老母既，自己個仔想要杯水咋，屌你老母竟然要收錢？啊老母你可以答得出點解，我地有信服既，我從此數臭後第乸，永遠歌頌親生母親，母親節永遠唔唱世上只有媽媽好，唱起來永遠不做奴隸的人們

八答嚴母：以前你地窮到要轉玩家規，我地幫你，呀老母你個朵開始靚，就過橋抽板?咁我跟返後第乸好過la！

呀老母啊， 如果亂倫唔係唔道德，我返黎第一日就老母一定同你發生性行為la，但係我地只係想在一家兩制，大家有大家既過活，河水不犯井水，得唔得啊親生娘親？